[行動post] 黎緊運動重要方向

十月五號

唔止手足要休息下，黎緊成個運動嘅下一步都好重要。
我知道琴日有手足發表左宣言，但係依家係外國唔會buy獨立呢一套住。
國際戰線、民意線同樣重要。
請各位今日係休息日停一停底，俾手足休息嘅同時，做好大量過往文宣 (101、緊急法，同時唔好忘記新屋嶺、831等)，都要好好諗下下一步棋應該要點捉。

十月六號
兩個選擇
1.和理非大遊行
2.遍地開花

依家就咁睇大家好似五十五十，而我其實傾向1>2。

1.本地戰線
唔理平行時空嗰啲，以往六日因為假日都係最多人出現，包括一家大細和理非，依家有兩三日假要好好利用。
2.外國戰線
因為時差問題，外國戰線未必可以即時關注柒婆推緊急法，但一起身就睇到示威者暴力升級，講過核彈都唔割，但都要知道點先可以嬴。

我認為依家唔應該再拉走個focus去獨立宣言到 (依家做呢件事會影響美國人權法案，which is 一大助功，過左先再講其他野，例如獨立)。

五大訴求先係我地主線，第一戰線，先要聚返啲人心﹕
不論淺黃定外國戰線，和理非遊行先可以話俾人地聽我地做緊啲乜，想要啲乜。
1.證明大眾反對禁蒙面法，並非柒婆話社會大眾支持。
2.證明禁蒙面法對止暴制亂失效。
3.證明和理非勇武不割。

另外，我再重申，制裁紅底藍底從來只係副本任務，唔會令依家做緊嘅野多左支持者，拆撚晒亦唔會對運動有好大幫助，請大家分清主副，望遠小小，以大局為重。

唔會阻止遍地開花/ hit and run，喺打狗戰線上的確好有用，但請大家唔好俾佢一時推行緊急法激到，運動係長期抗爭，喺呢三日愈似決戰嘅時間，我地愈要冷靜應對。

最後，黎緊星期一係假期，我覺得聽日做後日做都得，無論大家想chur住聽日行完，夜晚開花，定係直接開花，我都一定會出席。

歡迎留言討論俾多啲意見。

光復香港，時代革命

支持行動post，請大家幫推：

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

求推呀

制裁紅底藍底副本任務呀

push

三日假連文宜post都冇

文宣

主線呢

黎緊要點做

十連推
1/10

2/10

推呀

3/10

4/10

要沉了

上返去呀

唔好行錯棋呀

有冇人俾意見呀

仲有之前既印尼文文宣，106宜合理非

同意和理非行動（無論遊行定集會都好）

一嚟要畀前線休息回血
二嚟要畀時間美國盡快通過人權法，唔好令件事distract咗去其他嘢到或者令美國難做
首先唔好挑釁警察，唔好同警察對峙，我哋冇能力同警察正面衝突，咁做會越嚟越傷
內心雖然憤怒，但行動要夠冷靜

但萬一係警察主動挑釁（e.g. 突然由車上衝出嚟制服咩都冇做過嘅人然後搜身），咁可以點應對？
點樣可以keep住be water？

好睇形勢同勇武人數
最主要係當時目的同埋真勇武夠唔夠人
如果係打hit and run既話就更加唔應該理。狗一定要清算，但so far我地打陣地從來都冇贏過。
咩都冇做過嘅人俾狗搞其他日日都有，如果係和理非要有心理準備會俾人無限問候，但係真勇武俾狗捉到就67。

推

戰略po我應該會另外再出，但依家形勢大方向應該係對外做好文宣先，再係咁好容易流失淺黃街坊同係國際線out focus左。

呢幾日發生好多事，隔離有話文宣組根本未追得上，唔好為打要打，該停就停，和勇要無限輪迴。